［全世界入晒黎］立軍規會搞散成個運動，分化勇武同和理非

依家講立軍規？
咁好笑啦，唔記得咗冇大台？軍規邊個定？係你班冷氣軍師，定係前線手足？咁有人違反點？拖出去打？警員犯曬警察通例都冇內部懲罰啦弱智，各有各做俾你哋食咗？

自從813後有班左膠行出黎講話要定前線勇武守則，立軍規， 我覺得咁樣做只不過係畀咗條ON9道德底線前線， 乜嘢係做乜嘢係唔做。
大大限制咗前線升級武力嘅可能性。

當你定咗條底線出嚟之後， 只會變成全民糾察隊，咁樣可以明確咁話前線衝係錯， 所有嘢只能淪為左膠式嘅公民抗命。

事實上， 在811或更前，我地早就決定麻包袋，殺人，核彈都唔割。
點解依家要定規則出嚟限制前線行動。
甚至聽到當晚前線有人覺得應該係打開把遮，對大陸間諜「以牙還牙，以眼還眼」。
只不過係畀班左膠圍住，保護住佢， 搞到兄弟遲遲未能做嘢。
我覺得即使做到咁樣佢哋都冇錯。
前線佢地哋所講嘅「以牙還牙，以眼還眼」從來都唔想只係口號。

第二日，BBC等既國際新聞亦都見證咗， 即使當晚前線點樣對個間諜，都唔會有影響國際間既輿論，所有媒體都係傾向支持示威者。
唯獨是係民主派嗰班人接受唔到兄弟做既野， 害怕影響選票，開記招急急幫尋晚嘅兄弟道歉， 幫前線兄弟認錯。
事實上有班人都好不滿，前線期望和理非只係需要幫前線解釋， 唔需要幫前線道歉。正如pprb 永遠唔會講前面出咗問題， 只係負責善後。

咩叫核爆都不割蓆？望下警察就知道，琴日嘗試落單捉人俾人圍毆搶棍，擺明係嚴重嘅戰術錯誤，返到去會畀人屌到仆街，但係對外一定係稱讚條撚樣。冇錯，不割蓆唔代表做乜都得，但係錯咗就錯咗，做錯乜嘢都要幫佢兜，槍口要一致對外。
依家我地既pprb，為咗自己唔想解釋咁多，攞選票， 就去做啲嘢限制前線升級， 限制前線行動嘅底線， 咁樣係完全唔理想嘅行為。

呢樣唔好嗰樣唔做， 以牙還牙以眼還眼，只能淪為口號， 咁樣你叫班左膠同我衝撚埋佢！ ！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

無大台唔代表無共識
啲人講軍規都係靠自律
無人提過有糾察之類

Dom生！Dom生！

推
今時今日竟然向後行

衣家定出嚟係咪想搞前面行動先？

我都唔明點解要向後行

推

經過多次前線俾人打到飛起，有班人就响大後方指責前線蠢、點解咁簡單都被捕、係鬼之後，知唔知前線依家點諗？

佢哋寧願一開始就得唔到支持。佢哋唔想前一晚成班人拍搏頭同佢講「核爆都撑你」，結果第2日還拖打咗個「絕對唔無辜嘅粉腸」，轉頭就俾班原先話撑自己嘅人又鬧又屌。呢啲唔係檢討，係割席。

呢啲係背叛，係出賣。

比起一開始就冇，得到過又失去嘅精神傷害係好大。

所以本教對前線手足嘅基本立場，係不論出蟲魔法、火魔法、麻包袋，做乜都絕不割席，做錯唔緊要，最多一齊檢討。

我睇完覺得好有道理分享下

成班冷氣軍師學人講軍規

前 線 決 定

7月1號所謂共識係咩有眼見 最終結果係咩？

「反惡法」LMF－ 揸緊中指！
分化？仲分得起！你班扑街同我搵返你隻「中指」！

同我開大個喇叭聽晒佢！

P 版手動正評

你真係唔識架喎 有無睇內容架
人地話唔搞醫護唔搞記者喎 呢啲常識黎架
佢講就話軍規 其實只係叫翻前線要無時無刻提醒自己嗰四點 你想唔守黎升級你係咪要打fa呀傻閪

用吓你個死人腦啦

依家係咪班冷氣軍師要質疑前線決定？
企喺後面定軍規？

唔搞醫護唔搞記者冇問題， 唔好再喺其他地方矯枉過正。
記住， 因為我哋嘅抗爭冇底線， 佢哋估我哋唔到
唔該唔好畀條底線人地睇到。

乜嘢阻人衝， 阻人升級， 唔畀使用過量武力
我覺得全部唔應該制定
若前線響嗰一刻決定要殺狗， 企喺後面嘅唔該支持， 唔好阻頭阻勢
包括係新城市廣場朱凱迪嘅行為。
響呢一刻已經唔再搵佢阻止前線了
唔係乜嘢叫以牙還牙以眼還眼

醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

呢啲好基咋下話
你自己睇啦廢事同手足嘈

唔定規矩
人地派鬼黎做乜都入哂我哋數
不過都可以再討論下

你話我做咩
我就係同佢講緊7月1號個個都話唔好衝立法會 最尾衝咗之後點？
畀成個香港見識到真係有班人會奮不顧身咁抗爭 個4個決定留守嘅人 梁繼平做第一個夠膽除口罩嘅人 成班人宣讀己亥宣言 到最後成班人衝返入去救走佢地 展視
現咗一齊黎一齊走嘅精神 呢啲先係真正感動人心 凝聚民意同勇氣呀 唔係你出黎行兩行叫口號有人衝就火速割蓆嘅人可以做到嘅嘢呀

首先我想講冷氣軍師唔等於你地可以即刻起曬鋼, 因為我地無係現場, 旁觀者清。以暴制暴有用??其實咪只係比你地前線出左啖氣?
打一個人有無動搖到呢個政權?!

恭喜前線正式成為大台
要衝就衝
要佔路就佔路
無視晒後排既和理非

如果有一個共識係鏡頭前， 唔可以打俘虜

鏡頭後話之你踢春袋

你覺得點？

佢地口中嘅民意=14億人嘅民意
少年你太天真了

前線不嬲都開遮做野。
係有人阻頭阻勢唔畀前線升級
當日明明可以殺狗， 係朱凱迪阻撚住曬

軍規等於綁死前線手腳

檢討唔係問題 問題係唔好下下屌鬼咁
同埋冇大台點解要聽軍規

呢個推

阿Sir早晨

真係基本野黎.....
如果呢啲原則都唔守咁同PoPo有咩分別

睇黎係

以牙還牙以眼還眼係乜撚嘢嚟

你可以唔跟嘅 建議黎姐
大家如果有共識做啲咩可以幫助個運動 我都會做

啊sir早晨

其實已經立咗嘅軍規係好基本嘅自衛底線同策略
唔好講軍規，講情緒管理同策略好未？
有啲行為會令情緒失控，影響大家嘅行為又好咩都好，依啲係影響成team人嘅安全

間諜麻包袋同天誅其實唔喺軍規裡面啦，大家明。
仲有下次記得開遮就趕得喇。

下次記得開遮就得喇
（之前打多咗隻趕字…）

你對fa記者以眼還眼做乜撚呀 係咪忽上腦呀 醒吓好無呀

無錯， 設下底線等大家跟，邊係分化

係間諜呀屌你老母。
記乜野者？ 佢做緊記者做既嘅嘢咩？

有底線等於對前線有制約
如果超越咗條底線， 你係咪割先？

唔係講緊個別例子呀懵撚
你都識講條友唔係記者啦 間碟喺唔喺個list度呀 用吓你個死人腦呀弱智仔仲要同我嘈

基本原則 係自行決定跟唔跟

前線有鬼都繼續前線決定? 不如直接講由中央決定個故仔點寫? 機場個晚不斷聽到攪大大既聲屌議員同打死佢. 你係真勇武就唔好淨係打醫護,記者同鬼. 搵個共識又叫起大台.. 咁任你話事你咪一樣係大台者

各有各做

而家美帝力撐香港
支那無計可施之下，肯定會派臥底去前線搞事甚至殺警
動搖美帝對香港既支持
任何過激勇武行動都等美帝立左《香港民主及人權法》之後先做

各有各做，又係果句。
岩聽就聽，唔岩聽就算。
核彈都唔割，唔代表支持放核彈。

退一萬步講
就算真係俾你捉到隻黑警
好多手足唔係反對你打
而係反對你喺全世界記者面前打

咁如果唔割，又需唔需要製定軍規？
現場人士又會否矯枉過正， 變到好似2014年糾察咁樣

咁樣講到尾咪即係唔比殺狗？
殺狗就係鬼？？？？
明明殺狗係我哋最想見到嘅事

開遮囉， 一向都係咁㗎啦

黑警收皮啦

做埋呢啲野你同我講係義士？
唔係鬼都唔信阿
你玩火咩都無所謂 打狗都無問題

依家記者打9你？
Fa射爆你隻眼？
你勇武上腦？

點解提個共識出黎=大台? 你到底有無睇人地個PO入面講乜野
你依加咪變相割緊班和理非 前線無可否認貢獻好多 但並不是大哂

我依家講話搞記者搞醫護咩？
做乜嘢兜咗落去呢啲位？

如果你夾硬咁講落去， 基本上係冇人可以出手。左膠2014年所講所有暴力都係不必要。

咁係咪要阻礙前線工作？

個共識係邊個訂？ 左膠定係冷氣軍師
如果有人唔認同咁點？

又話兄弟爬山，各有各做？？？？？

OK 可能你仲係未睇一定講緊係咩共識 我COPY其中一個POST你睇睇

1. 不阻急救，不阻記者，救援同記者都係朋友，醫療界都係隊友。
2. 不攻擊不搶劫不破壞普通平民生命財產或令其受傷
3. 不對戰俘施酷刑。（個人覺得制服後利用多一點幽默）
4. 聆聽隊友 ，保持克制，冷靜。不被情緒主導

邊條阻到你做野 (3真係有討論空間 肯定好多分歧)
咁如果你做既野係阻FA 阻記者既話 係你割緊我地蓆

不對戰俘施酷刑！
呢條簡直係和理非限制勇武
捉到狗， 如果有人願意負上刑責去做處刑者， 我哋應該要諒解同接受。

聆聽隊友 ，保持克制，冷靜。不被情緒主導
呢條可圈可點，濫用=限制前線

係唔係想喺連登重現收膠？
不過而家得負皮

btw 係行動守則 唔係軍規

依家講緊軍規就係唔搞FA 記者 社工果啲
你玩火打狗麻包袋我理撚得你
你就話以眼還眼

我咪問你係咪記者FA射爆你隻眼?

同意 但1 2真係無咩好講 主要係因為機場條金毛 現場竟然無人阻 所以大家先會咁嬲要訂 (應該係

3我都覺得勇武手足要私了 我都無意見 但重點係手腳快 唔好九百幾支cam對住你都未郁手

4既話其實係太空泛 原意都係擔心大家被情緒左右送頭
但去過現場就知道果個氛圍好難冷靜

行動守則呢個 term 好

真係好基本野黎囉
冇人反對你衝
但係阻 FA 係咩料?

第二點可以接受，
但再講埋第一點， 若果前線捉到狗，係需要行酷刑， 有人睇唔過要製止甚至叫醫護醫人。
咁樣嘅話我覺得係需要阻止醫護人員過嚟。
要醫護人員過嚟係阻礙前線殺狗。
講到明係以牙還牙以眼還眼， 8月11號我哋好多手足畀人哋打到骨折。

如果有記者嚟影相， 我覺得有機會對狗/解放軍/黑社會，行刑嘅時候係應該要搵雨傘遮擋。 當刻一定要阻礙記者拍攝。
自己請參考警察做法！

大台同ROE係兩樣嘢嚟.

大台係從上而下的指揮體制

ROE係共識同紀律, 有共識規制不合適行為, 可以防止犯上不必要的錯誤, 咁你先block到D鬼搞事帶風向, 例如有鬼彈出嚟打記者, 打影相嘅途人, 唔俾救護車走之類.

未睇內容就屌

我覺得機場搞唔搞軍規
可以討論

因為機場和理非 真係無咩見人反對

但唔應該全面軍規化
其他地方仍然好多人支持勇武

而家我主要針對係
打狗，解放軍，黑社會，操普通話間諜
唔好下下講落去FA同記者度。

呢啲我哋前線不嬲都冇做，打記者同FA既只係警察。
我重申， 當日機場打嘅係間諜唔係記者！ 記者佢冇做緊記者嘅職責

unpush

冇思想既樓主 只係識得死攬住"冇大台"為口號既係
冇大台唔代表冇共識 以家所謂軍規 只不過係比大家有野可以參考
亦冇人話一定要死跟 最緊要既係諗做D乜先對個運動最有效

講立軍規個post 都講過，一定反對， 點解要對前線綁手綁腳
但有三不要共識
不打記者，不打救護，不打俘虜（可針著）

求各位對準政權

不打記者，不打救護，可接受
但俘虜如果係
狗，老解，黑社會，同大陸間謀就唔得
假NOW記者抓到都一定要行刑

開遮又好，唔開遮又好，都會比記者影到你係「做緊啲野」，其實你不停咁引人做傻事，係唔係鬼

五大訴求 缺一不可
不成功 就攬炒

係咪去搶劫老強你地都盲撐?

唔同意對俘虜行刑
要制服就唔好打 要打就唔好制服
有臥底 武警 國安搞事就直接打柒佢 唔好綁完先打

你係咪應該要揾開槍果個速龍還眼先？你搞果條速龍撚樣我無意見，甚至G持

我覺得你搞錯對象囉

傻事？你想講前線咁樣做係傻？
記者影到又點？
行刑就行刑，唔係點會搞到對家兵變。
唔對間諜行刑，就咁放走，咁邊個都唔驚，直接黎做間諜啦。

唔行刑，只會帶來更多間諜，
對間諜仁慈=對前線殘忍，
冷氣軍師會明嗎？

提出五大訴求又係咪算大台

五大訴求有冇限制前線行動？

無大台
Be water

可以殘忍但唔可以制服左綁完先打
都係個句 國際形象
依家國際開始關注就要遵守返國際有既條約
當初就係因為黑警違反人道準則我地企起道德高位先拎到國際支持
如果歐美制裁唔到先放棄道德底線
呢個月忍一忍先

大台 = control freaks

雖然樓主既話對和理非黎講係好難聽，但係如果再次堅守教條主義，只會重蹈１４年既錯
以眼還眼呢句野從來都唔係口號，講好再核彈都唔割，咁宜家大家又做緊咩？

一直咁同勇武前線割蓆／阻止人做野只會令愈黎愈多勇武派灰心，灰心到唔會再出黎
知唔知佢地唔出黎會有咩後果？就係冇同政權相討既bargaining power，冇人保護和理非，冇抗爭大家開始心淡，場運動就散
唔好唔記得１００萬人和平示威政府唔鳩理你，係６１２衝完仲有２００萬人支持，政府既態度先暫緩

大家係要互相配合，有鑊出左黎都唔割，先可以成就多次２００萬人上街
唔好對唔住死左個６個義士，俾人拉左個幾百個義士，俾人告暴動個十幾個義士呀！場運動唔可以變１４年咁嫁！明唔明呀？

冇野架，果班間諜入黎就係想引你打佢，然後記者影完再比電視台無限放大咋嘛。你覺得你真係會阻嚇到其他間諜？根本呢個係佢地想你做既野。等你打完之後，再無限放大將你個level降到同黑警一樣，大家打和，後面自然少左人支持，下次冇晒人，間諜都唔使做間諜，做番本業黑警去打鑊你都冇人幫。

五大訴求有冇限制前線行動？？
五大訴求有冇人反對，你可以提8大訴求，
最終都係回歸各自爬山，各有各做。

但軍規唔係囉

p 牌上一頁

核彈都唔割，但係武力真係要攞個平衡，如果唔係文宣好難做野，唔好再講話黑警都係咁做，黑警就係因為咁做所以全世界都係敵人，你地係唔係想變成咁？到時打又唔夠人打，人又唔夠多，個運動可以點落去？

某程度上可以用黎identify d鬼

目標係乜先？
殺狗定五大訴求？

無錯

依家做左出黎啦，個效果就係外國講有中國間諜抓到俾人打囉。
外國都有立場，我地錯輕輕帶過，針對黑警先放大。俾D信心自己，俾D信心前線，

你咁樣講同割冇分別囉

我提出疑慮唔代表割呀…只係想你地考慮一下，大家都係為左個運動好，唔好咁衝動啦，好嗎？

大台
不了

咁前線無做，咁係咪有助識別呢啲係警察扮既鬼呢？

勇武制止啲鬼又可唔可行呢

其實對家政府(林奠班子不包捨on9建制派)同黑警完美示範咗咩叫不分化不割蓆

警察兵變未？警察仲撐得住就點會俾你，係咪想次次行完就算

前線決定, 真係好L嬲

分化文，不推，負皮，上一頁!!!

立軍規真係勁撚on9

823

太古單嘢屌曬班撚樣老母

未係，揾野黎屌
都無話唔俾用乜用物
純粹叫唔好打唔關事既人都唔得

你確定行刑可以減少間諜？
定係為左發泄心頭之貧？

會唔會有間諜利用行刑去破壞個運動先？
到時更多手足被拉係你想見到既現象先

係咪（打漏左個字

咁咪即係唔畀前線殺狗，
咁如果做咗係咪要割先？
咁既然核彈都唔割，咁點解又要訂軍規。
前線不嬲都唔會搞醫護攪記者㗎喇

上次搞嗰個唔係記者， 係間諜
佢都冇做緊記者嘅工作

其實已經無人再提

咁如果下次有捉到揸住大陸身份證嘅公安國安， 係咪又要跟軍規唔比打
好心唔好切定啲無聊規則， 呢兩個月以來一直都係前線決定架啦， 後面點解要指指點點？

上嚟帶得向嘅左膠，最主要咪又係泛民嗰班侯選區議員驚自己攞唔到選票囉！

左膠推緊

係，我都覺

有無諗過繼續好似樓主咁做反而會變番去14年咁樣先？

依家打仗係要國際同和理非既支持，你諗下有幾多人掛住「100萬人」「200萬零一人」呢個人數去搞輿論戰先？

點解2014年衰就係因為輸輿論呀！你明唔明呀？

要贏就要令更加多人支持我哋，包括中立人士、國際人士，而唔係停留係同温層入面

700萬人行出黎都冇用，依家冇人支持咩？
係林鄭死撐呀！
依家要用攬炒去迫中共同林鄭做野呀

成班傻鳩為左818谷人數要自己綁手綁腳

死人真係會好大鍋，我諗大家擔心呢樣多啲

難怪個個星期日，都有人開post問你殺狗割唔割

攬炒有好多方法架
但要令個焦點落番政府到，而唔係示威者果到

點解啲和理非要推818呀，就係要show比政府、show比勇武睇，即使我唔認同你既抗爭手法，我仍然不割蓆！
支持前線！
支持五大訴求！
支持整個運動！

有和理非，冇勇武，一樣會完。
兩邊都要顧！
不割席，不篤灰，不指責

因為死人隨時令整個運動失焦，民意大幅轉向，重覆2014年的結果，所以點解有部分和理非同勇武支持呢個so call 軍規

可以用黎分辨真正示威者同鬼

巴打可以唔同意，但我會G持

勇武可以是和理非
和理非也可以是勇武

適當時候用適當的身份去做你認為適當的事

只係勇武出左好多個回合，係咪可以係適當時候華麗轉身做和理非呢，算係對勇武的考驗～

咁依家軍規咪就係定黎唔好打記者果啲囉

想點阿...

邊個話唔俾殺狗，我唔會割
上前個個話自己係遊客喎，雖然佢真係記者

遊乜野客，有件藍衫同木棍坐係我地果邊，根本就係間諜
好多謝前線抓到TIM呀

你地都識講呢啲係基本野
咁點解要特登立條軍規出嚟呀

睇個post正負評就知時光又倒流，醒起雨革班糾察分化篤灰

軍規? 宜家香港打仗咩夠膽承認香港係真係搞緊流血革命，打仗先，班左膠當正自己係司令?

不在鏡頭面前打俘虜
可以有共識
但水蛇春咁長嘅軍規直頭唔應該出現

岩,由前線理性決定

正想講呢樣野

剩係呢一條咪得囉，要打都搵野檔住。
其他全部都係廢

yes, 出post 個條友仲叫人諗到咩加落去，on99

軍佢老母，唔好on 9啦

係

我意思係佢自己扮係其他人，捉到就唔洗跟軍規可以自己處置啦

但係若果軍規定來係做前線嘅制約嘅話呢一樣嘢好戇鳩

最大一條規則：莫被人見

死人割嗎？

我答你唔到

樓主唔洗咁上心，軍規只係連登圍威喂口水話題啫

一來前線唔係軍隊，從來都無效忠過任何組織，談何軍規？
上過連登就要守？無上連登呢？南亞義士、街坊阿叔拔刀相助呢？

二來既然無人有權立軍規，又無人有權執行軍規(定係會成立連登軍事法庭)，咁立嚟有咩用。
有人話唔係軍規，係常識，常識就更加唔洗時時講啦大佬

三來，真正有爭議果啲問題，只會一路有爭議，連係冷氣房都達成唔到共識，又點算係規。
啫係例如話，殺警得唔得？假設真係殺左個防暴，風向必然係一半半。
一個由共識建立既軍規本質上就係解決唔到呢啲無共識既情況
而有共識既情況，例如唔可以攻擊平民之類，既然係共識，咁又點解要立規呢？